U20對手主席：如果中方還對藏獨旗有意見，就得考慮是否繼續參賽

北京時間11月18日，中國U20國家隊在旅德首戰中0-3不敵肖特緬恩斯，比賽當中“藏獨”分子在看台上展示其旗幟，中國隊一度離場抗議。而德國足協副主席稱，在體育場內自由表達一些觀點是被允許的，此言論也受到了中國外交部發言人的批駁。

中國U20參加接下來的比賽時也會繼續遇到類似情況。他們將在週六對陣FSV法蘭克福，而一些球迷已經通知俱樂部，將掛出類似標識。FSV法蘭克福也拒絕對相關言論和行為進行任何管控。

FSV法蘭克福俱樂部主席米高爾-戈納表示：“我們不會放棄基本權利，不會進行一點點屈服，包括言論自由。只要言論表達發生在法律範圍內，俱樂部就不會干涉。如果中方有問題，他們需要決定，是否依然要參加在我們國家進行的友誼賽。”

死去德國畀人當狗咁撚

骨氣

認真，球場上係咪禁止政治標語?

中国咁有骨氣，罷踢啦，反正踼完都唔會有進步，一樣下次都係去唔到世界杯㗎啦！

學孔子和平獎，搞個「老子U20足球盃」囉

之前好似已經有3個德國球會, 表明唔想同支那隊啺

拒絕左友賽邀請

德國

啲親中朋友晌依個post度消失晒, 點解嘅?

生癌五毛 JR 呢？

支那人以為身在中國地獄鬼國內！

日耳曼民族！

唔怪得唔賣MP5比黑警, 真係堅有骨氣！

你以為自己邊個啊

五毛點睇

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

地區聯賽哪有收費看台

言論自由一點點都不能少
反觀香港

話晒70年前人地一個國家打晒成個歐洲

最錯係打蘇聯